Hey!Say!Jump討論區（J家）

見連登好幾個Johnny's嘅post都沉咗
所以想開翻個post討論 因為我係跳飯 所以主要講下hey say jump 但大家想講Johnny's藝人都歡迎討論
好想識多啲j家飯

九人合照：

[BEST]
藪宏太

高木雄也

伊野尾慧

八乙女光

有岡大貴

[7組]

岡本圭人

山田涼介

中島裕翔

知念侑李